Bienvenue à Kadic ! Vous pouvez passer du temps à explorer ce que nous avons ici, mais je devine que vous voulez vous précipiter pour désactiver quelques tours. Vous pouvez quitter Kadic à travers le Gymnase ou l'entrée des égouts dans la Forêt (Il y a un bouton à la gauche de l'endroit où vous apparaissez qui permet de vous guider à travers les égouts). Il y a une carte de Kadic derrière le spawn pour vous aider.

Une fois que vous arrivez à l'usine, vous pouvez prendre le monte-charges ou les escaliers vers le labo. Une fois dans le monte-charges, clic droit sur le bouton et choisissez une destination en cliquant dessus dans le tchat.

Dans le laboratoire il y a l'interface. Asseyez-vous sur la chaise et cliquez sur le bouton pour trouver les classes, les destinations des scanners, le superscanou encore le Retour vers le Passé. Une fois que vous avez fini, allez dans la salle des scanners et sautez dans un scanner pour vous virtualiser.